00後 抄股賺左200K，20K本金

你問我答

賺得廿萬拎岀嚟講？

學生哥夠哂洗啦，草左幾年利是錢同零用錢去抄架
全部細股

抄開邊隻？ 我抄開388
一張A4全滿賣廿蚊

最近賺左幾十萬

388遲早俾人玩死
931反而幾好玩
不過我覺得自己運氣比較多

咪搞我呢d小朋友啦，最多鳩up個number你

正股？ 用咩方式去炒？

一般揸幾耐
玩過咩細股

你賺幾多咁撚巴閉呀?

秒

如果有個00後冇炒股，佢今年幾歲?

屌你老母

29歲一事無成嗰個一定係樓豬朋友

多數睇curve，同basic一句，人棄我取

我借個ac佢用

有無玩期權牛熊証果d 正正常常玩都幾難20k去200k🤔自學定點 有無書好推介